海南省加油！海南人民加油！

比心機解困

海南省本來就無幾多錢

搵陰公紙還美金

海南省好有錢架咩??

海航幾千億負債遲撚早爆煲，而家捱得一日係一日

咩度媽子

啤到媽子

海南獨立！

又可以瘋狂印人仔啦

要向平民埋手

咁就3億USD